［求救］隔離屋搬左成家蝻入黎

嘈撚到仆街 d細路係走廊跑黎跑去
走去我屋企門口尖叫
夜晚12點幾仲係咁整d bom bom聲出黎

點玩鳩佢地好

震樓神器
開住佢出街
兩日後班蝻會拎埋本可蘭經黎當你神咁拜

幫唔幫佢地叫pizza好

有冇囡囡先

發夢個時，擺啲叉燒，燒豬頭，豬肉，豬腳等等豬嘅部位，係你發夢見到蝻住個個單位嘅門口

有個蝻阿嬸 同一個幾歲既細路女

你有冇諗過 其實你隔離一直冇人住

屋企附近有乜外賣每日叫一間

之前真係得我同另一家人
一直成層都無人租

出入門口小心俾南亞狗尾隨強姦